藍絲為左證明黑衫暴力 竟然放火燒自己友!

如果唔係點會企定定比佢燒

黑警 正仆街

聽朋友話收左90萬做戲

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

如果佢無攻擊力嘅話就無必要咁

手足要改進

五個月嚟咪就係咁諗
結果手足不斷比人捅比人斬

明眼人

真。d火仲要咁快熄，一定係做過手腳

演員 為左錢自焚

呢D叫做安家費
90萬對民賤聯來講濕濕碎
而且叔一燒最後冇事

有消息指被火燒3 秒以上有5000 多1秒多1000
我係我個藍絲爸爸到聽返黎

咁唔可以唔挖人既都先發制人嘛 利申佢郁手先既話就打到殘廢都無所謂

屌 聽講有150萬收

真

我睇唔到 我唔知 唔關我事

推

師兄心水清

Fatfat

Shame!

係咪又要等手足比人告先唔會割蓆?

想食叔一燒

好乾燥

唔該靜靜地贏得唔得？
揚開係想手足比人拉？

拍緊喜劇之王呀 拉

樓豬昏迷咗幾耐？2014暈到依家？

我睇唔到依d畫面喎

條藍絲收左錢表演

收左90萬做戲

死左膠我屌你老母

我姨媽個姑姐個老母個仔都咁講

不割阿

屌你老母啦左膠撚

何妖又出錢攪
FC

暗黑兵法-公子獻頭？

好似係電影特技人黎

我地唔係暴徒
要做依啲野應該要對準對像
如綠曱甴同埋大波man何妖之流
依啲得把口嘅就由鳩佢喇

第一次比人話我左膠
好新鮮

被火燒廢佬收錢做戲

收左錢架

咁你不如整單示威者版721出嚟先發制人,好無

割乜撚野姐
都講撚左係藍絲佢地自己做

重勁過d乜鳩滿東華

直程要表揚啦

唔係功夫咩？一定係藍絲整既特技效果黎

師兄真知灼見呀
但我唔係好明 照你邏輯 每一次都要有手足受傷
講緊係刀斬棍桶
我哋先可以郁手 有冇理解錯?
我叫你師兄 算係忍一忍你
但受傷嘅都係我手足
一個受傷我都唔撚想
明唔撚明?

藍衫無人性架！

係咪休班狗燒個老人家？

隔離post都講講咗條友因為太熱氣先著火
關咩藍絲做戲事
不過，唔割

警犬唔好扮野啦

根本就係做戲
條老野收哂安家費

哇

仲還膠？

不推文

無野好討論

核爆都唔割

藍屍真係為左贏咩都做得出

冇人性呀

我淨係知便衣都係假扮示威者
要我估 我就話係黑警燒市民
被燒市民係鬧黑警

殘酷一叮咩

我朋友個家姐話收左錢搞事

死左先講

101

好過份黑警
為左對付黃絲
不惜放火燒藍絲

藍絲谷琴日已經招緊戲子

聽講收咗100萬

我都聽個藍絲老細講 不過我以為燒下手仔咋喎 點知成身燒 藍絲係咪玩大咗？

推
要多d人知藍屍惡行

淨係燒得佢件衫 個人仲冇穿冇爛
好心搵人做戲都做得專業啲

呢個真我都收到風
聽聞本身冇諗住咁大火
個藍絲淋多左先搞到咁

已fact check

盲腸！

五個月嚟嘅經驗話我知
對家口角之後就動武 唔似我地口角完之後都係口角
的士狗 捅信報記者 荃灣斬斷腳筋 人地都擺明唔同你講道理 話就話私了但人地仲行得走得流少少血 根本對家對呢啲就唔驚 今日比示威者打完 聽日再去捉落單 啲女手足就係咁先

老seafood同事話後生冇買保險
依家買人壽要等兩年後死先有錢
佢地圈子傳緊有種辦法最快24小時就有錢

睇個樣都收唔少錢

呢啲咪叫演員的自我修養

又嚟長他人志氣 滅自己威風你地繼續玩

再唔進步，你，你老母，你老豆，你阿爺，你阿嫲，你阿公，你阿婆，你仔女，生生代代都只會喺大灣區做奴隸

錯晒concept 依d 事一定係要撐 咁樣d 垃圾藍絲先唔夠膽出黎 咁先可以保護到之後出黎嘅手足

散播去藍絲group就無問題，對內唔該
唔係核彈唔割，係核彈都支持!!

上次的士佬有五十萬收
今次應該有一百萬啦

殘酷一丁

有人轉俾我，未fc：

綠衫收左錢
搵人燒自己
可以收百幾萬安家費
因為係自殺式，多過深水埗的士撞人果次

好似話俾人燒可以兩個鐘任砌羅飯咩招式都玩得，阿叔有性福啦

係愛國群組聽返嚟

核爆都唔割

次撚次都賴落敵人度，肯放低道德包袱未呀香港人

FC ed

lm

屌 咪撚講呢啲啦

啱呀

死埋一二邊食屎啦

pushhhh

係唔係黑警扮示威者做架

我姨媽個朋友岩岩wechat send黎話佢出黎拍片有10萬 俾人影到佢同人嗌交5萬 被人打15萬 被人燒有60萬 有晒價錢 包埋佢睇私家燒傷

好邪惡

Sor 嗰啲無依個咁小兒科，搵下邊條天橋多人經過

推風向

咩呀 佢哋自己想賺錢 點知玩大咗咋喎

FCed!!

之後有本錢上大灣區買樓

連登真係好撚痴線，救命

唔怪得，一早知佢地有收＄

好有道理

俾人掟落街嘅又有攻擊力？
你唔去同班死中囯人講？

民建聯大龍鳳

我唔係現場，我睇唔到，佢肯定係自己着火

我刀有係朋有個群組收到，真係有錢架。

收皮啦 人渣

咁比人車撞斷腳個女仔有冇攻擊力
比人咬甩耳劏肚嘅手足有冇攻擊力

點解要用把鬆啲嘅尺去對待敵人
反過嚟話自己人

到今日都仲喺咁 你知唔知出面發生咩事

死左仲有一層樓係大灣區俾佢仔女

汽油彈對人體無害架

收皮啦賤人 就係你班阻膠延誤抗爭

可恥

最暴力都係藍絲

［手足注意］荃西巴士總站大量狗隻 full gear 四部衝鋒 兩部籠車

香港搞到咁真係多得你呢D撚樣

夠啦夠啦

我唔知 我唔識 我睇唔到 唔關我事

拿，如果佢有架餐有打人
打死佢都唔割
如果係得把口嘅話 我都唔割
但係會唔希望囉

你地鐘意當我係狗係左膠由你，
只係唔想變成自己討厭嘅人

咁都做得出

正視聽啦
成班五毛趕住認

聽講佢收左8千 揾人燒佢

天氣乾燥怪得邊個，不過依啲嘢在心中就好，唔好再放片啦屌

藍絲果然為左錢咩都做得出，狗咬狗骨

Popo收手啦 自己支持者都落手

藍屍好過分 咁既苦肉計都做得出

你哋唔撚死都無用

唔好意思
你係咪搞錯左乜野？
我只係叫佢改進，又唔係叫佢唔好繼續？
你地可唔可以唔好睇到特定字眼就屌鳩我先？

藍絲可恥

正常人比人淋野會即向後走，佢企定定真係好奇怪，好似預左比人淋咁

中共死士+condom

已fc 有朋友識放火個個
真係藍絲

咁要拉放火個個 以證手足清白！

太快熄滅了，可能只係酒精，不是汽油，冇乜殺傷力

如果係有刀/休班狗嘅話就當我乜7都無講過

我都估到，無錢收點會出去比人燒

唔割

但係睇完條片真係唔知邊一邊燒邊一邊啊。示威者？藍絲？警察？

又係呢啲"偉大"嘅"唔想變成自己討厭嘅人"
而家幾多個月呀屌你老母仲講呢啲。
我地呢邊幾多變左殘廢呀？
冇咗幾多嘢呀？

omg竟然係咁

聽講收咗錢

著火有$5000

真 藍絲真係好危險 想害誣衊黃絲

擺明啦

岩，一睇就知係藍絲做

聽講收咗錢
如果唔係點解最尾無事？

先手放火魔燒人
都唔會阻止到對家下殺手
但就變成同佢地一樣凶殘

對外咁樣講撚鳩班藍絲冇問題
對內俾番d credit手足好嗎

咪推垃圾上熱門啦

我朋友個朋友聽佢老豆個朋友嘅朋友講段片入面全部係藍絲係拍戲

收到風係喬裝示威者既黑警做既

五毛瘋狂開post 想借機洗走開槍

低溫焰魔術黎
已fc

又係睇字眼屌人
大佬，我整撚埋乾冰打狗喇。
你又知幾多野呀？
只不過我唔鐘意傷害啲對我地無影響嘅人咋嘛

個阿伯收左安家費做苦肉戲

推爆

阻膠 左膠 狗
第一次有人咁樣叫我

喜劇之王替身呀

push

香港人不會做

最大可能係上面派到香港嘅神秘殺手做

用嚟引發對示威人士指責及在世界上對港人

負面消息

又嚟班臥底撚

有見地

係囉 成日自導自演 悶唔悶

一定有收錢啦 200萬fatfat

聽講收咗錢

可惡，竟然收錢燒人

最慘係普通藍絲夠膽魔法
斬人同狗又唔夠膽殺呢

還眼填命口號嚟㗎?
點解福建幫唔撚見哂呀
因為我哋有能力殺返轉頭
仲裝修到佢哋驚嘛?點樣唔阻到對家?

肯定收錢啦
無錢收點會企定俾人燒？

道具來架
魔術舖有得賣

渣的士撞到手足無左對腳
比人燒下d毛算得係咩呀

屌，又割手足

唔係睇字眼屌你咁睇咩屌你？
你打咩字咁啲咩就對你講嘅嘢嚟屌㗎啦
而家個個都係你肚入面條蟲呀撚知你有做又冇做啲咩

咁咪啫係割囉

你回帶睇返我上一個post

調轉角度
你係燒藍絲嘅手足
見到呢度一黎就係咁話對家做
你覺得係唔係割緊蓆呀？

拉

原來苦肉計嚟

對藍先咁講
對手足就唔割

我睇唔到我唔知道我唔相信
無賴都喺跟你班樣學咖咋。

果d表演魔術火焰好似好低溫，咁易就搵幾十萬

咪撚再推自燃post

藍絲扮黑衣人

思路清晰一日唔嚇到班藍絲
一日我地都係靶 等住比佢地砍

燒人都做得出

但燒錯應該用在狗上

我唔評論個別事件，嗰啲畫面我睇唔到。

呢啲肯定收晒錢 有晒安家費嫁啦
邊有人咁得閒中魔法丫

今日有政見不同人士打鬥

我唔會話片中人做得啱，做法不完美，可改善

正如警方有監警會，想投訴嘅人可以上連登討論區投訴，有大量專人一直監察示威者嘅行為，相信對示威者日後做法可以提供幫助

藍屍可恥

Push

暗黑系魔法

wfc你第幾次

其實你呢啲言論喺度圍爐有撚用？你估全世界除咗連登仔會有人信？壞事就對家，好事就自己，有咁撚荀嘅事？你不如去reddit Twitter post下，睇下有冇人贊成你？

老實講我寧願你有片話佢打人先 但睇落唔似有囉

個阿伯收咗安家費
已fc